【突發】RTHK The Pulse 今晩2030訪問彭定康

RTHK's The Pulse
Page Liked · 56 mins ·

[TONIGHT: Live discussion on the National Security Law]

The National People’s Congress is deliberating a draft decision to formulate the “HK National Security Law”. The law is designed to penalise acts of secession and subversion of state power, terrorist acts, and foreign intervention.

With us to talk about the impact of this law on Hong Kong is former governor Chris Patten.

Tomorrow, when the law is expected to be put to a vote by the NPC Standing Committee, we will also be talking to Exco member Ronny Tong.

#nationalsecuritylaw #Basiclaw #hongkong

Pishhhhh

CLS港台

今晚8點半

肥彭

奶共派聽日又要動員堆藍絲去廣播道暴動喇

記住用方法盡快backup

肥彭
民記今晚七點公布民調結果！

大佬過來加持下

傅振中

彭督!!!!!!

會唔會下午過佐國安法

即刻犯法架？

民記今晚七點公布民調結果！

大佬過來推下

推

大佬叫到一定去

push

pushpushpushpush

佢係咪仲係香港住

推推

多謝彭督，仲掛住港人

有無中文字幕
想叫屋企人轉去睇

tui

BREAKING！！！

真心愛港

Must watch

Facebook live.

大佬

唔係

痴撚線，未死過

一定睇

藍屍實投訴失實節目

外國勢力說三道四

8半

港台真係用生命去做節目

推
唔知同場會唔會有蛋撻同埋肥彭啲女呢

係咪你咪Yvoone做訪問？

應該唔會,除非成家訪問

要睇

RTHK hoball

港台真係好高汁

應該Steve Vines出馬做訪問

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

照殺

會唔會順便問下佢屋企最近嘅情況，好掛住佢幾個女呀…

RTHK

多謝港台

🍐

就辱鳩你班共狗， 港台好波

ok

Facebook live?

推爆收視

yes

今晚應該得facebook live
節目聽日1930先播
類似視點擂台嗰種玩法

必睇

今晩Facebook live,請留意The Pulse facebook page

RTHK

遠東BBC

熱門常客

真相

督爺

反中亂港

long time no see

嘩好撚勁

聽日局長又走出黎話傷害人民感情, 不恰當, 要嚴肅處理

彭仔

推
較定鬧鐘睇

Push

彭彭

Governor

【國際線】衛報徵集香港人對國安法意見

屌你老母RTHK撚狗咁撚

一中原則

有冇得向佢表達心意

呢個記錄片好好睇
最衰第5段唔見左
得4 part

up

香港人真正嘅元首

得中字幕4集
但英文版有5集

定係兩套野唔同

Pish

返來香港請你食蛋撻

彭彭一定健康

g持

一定要攞蛋撻懲罰肥彭

主持會唔會即刻俾人拉 話勾結外國勢力？

唔會

32台有嗎？

電視31台 The Pulse 會明天1930播

港督先生，香港俾你前下屬攪爛晒啦

攬炒要有覺悟

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

RTHK好高汁

PushPushPushPushPushPush

要撑

藍絲準備又投訴
我地準備支持港台

支持港台！

港台電視邊度直播？

Previously on 《The Pulse》。。。

曾經有一段真摯的愛情擺在我的面前,

我卻沒有珍惜,

直到失去才追悔莫及.

人世間最大的痛苦莫過於此. ...

如果非要在這段愛情前加個期限的話,

我希望是一萬年

The Pulse 電視 31台明晩播,今晩facebook live

推
唔聽英文or 英文差嘅拎嚟練英文listening 唔該

長命到見到香港獨立

wow

rthk : 你地點解當年要偷走左 bno 居英權 ?

老彭： sorry i can't hear you ?

rthk :

講笑咋

Support

9點係咪有埋民記

民記 1900

全力支持港台不偏不倚為港人發聲

留名等睇訪問=顛覆

實有一大堆五毛喺comment 度嘈彭定康接受親咩訪問佢地就追到去邊鬧

yes. facebook live

仲有5分鐘！

#244

start

肥彭仲可唔可以黎香港

好有心⋯⋯

一定唔得啦

Push push push

得佢先係最關心同唔放心香港

光復之後要頒個榮譽勳章畀肥彭

無乜心機聽 但推
等剪咗嘅version先睇

睇緊

瘋狂抽插

一入到去就聽到問「外國都有國安法，點解香港唔可以有」（大概意思）
即刻覺得有啲煩

啲口音好好聽

細個唔撚識聽。

真係好好聽佢口音

理由好精準

'other things will be happening alongside in a few weeks'

我冇聽錯啊可？

例牌都問嘅

自己英文屎
聽唔明
但都開住支持

佢話有信心BNO下星期有消息

不如送隻fullhd嘅webcam畀彭督啦

肥彭
we love you

其實主持都係特登問黎比佢解釋番支那個套係人治，外國採用既係法治。

完,一陣睇下有無時間整SUMMARY

英文勁人

好感激Lord Chris Patten一直關心香港

好似係話再傾咋

真係咁講?